香港人反抗！ 唔好三分鐘熱度阿 S同學加油

自從上個禮拜有休息撚出咗嚟之後
今個禮拜就冇見過啲咩行動po
係咪休息左兩日大家嘅初心就唔見咗
活動係要一早發起一早做文宣！
依家啲活動全部都早一兩日先開始多少少人知多少少人留意(只限連登仔知)

係咪黨鐵停駛就等於贏咗
夜晚撚狗夜左冇黨鐵返屋企就唔出嚟？

自從黨鐵早收工之後 政府就贏緊

唔好再喺連登上面打飛機啦好冇

仲有又話日日戴口罩
屌你老母全部得個講字
返學放學都冇咩人帶
屌你老母

S同學加油！